В третей задаче не разобрался как получать имя поисковой системы, в которой я производил поиск сайта Альфа банк.
Есть предположение, что нужно создать массив со списком поисковиков, затем проверять имя поисковика который был открыт и затем просто брать из массива его имя и подставлять к названию файла.